有冇砌puzzle 既朋友

去日本見到盒puzzle幾靚就買左，一砌就愛上
但香港d puzzle 好貴，有邊到買puzzle會平d